究竟邊位天才發明打飛機？

又方便又環保，又可以控制人口，花式千變萬化

上帝

馬騮都識 應該唔洗發明

諗起有人教金山效野公園啲馬騮打飛機